龍顏 大悦 極待撫慰

仲有好多assignment

推到狗公偽毒可愛退出連登

仲以為佢真絲

咁你鳩兒也有沒有硬了?

話說最近毒步消失左

去左狗公最多個台

係, 好掛住佢

佢post都無開喎

去感情台是但一個post應該有收穫

去追擊下佢先